全世界聽日一齊去阿布泰掃曬呢隻啤酒

可惜唔飲酒

可以試下不過我其實唔係幾受啤酒陣味，鍾意日本果酒多D，希望佢青檸味會大D啦

比利時fruit lambic應該幾啱你

睇完圖留口水，睇埋描述想即刻去買

德國小麥啤，正